［法律題］暴動7年 反蒙面1年 同期執行

結果啫係當事人要坐幾耐？
法官用咩準則判斷能否同期執行？
申利唔識law

交通問題 極緊要

[公投 105] 十八區開花定出港島

另有人提議春袋 請於以下留言

05/10/2019 - 香港人民政府 成立
《香港人民政府獨立宣言》

Usually concurrently if it arises out of the same incident. Unless the sentence concurrently served will not reflect the seriousness of the offence.

案件是否有關連是考慮之一

又學到野